我覺得廁所內外不應牽涉太多大小二便

你哋點睇?

我覺得睡房內外不應牽涉太多性行為

我覺得屋企內外不應牽涉太多家務事